PS4 ssd 一問

買咗個外置ssd試下
衰多手直接拔走咗個usb插頭
依家ps4唔比我再格式化又顯示ssd得翻1.18mb
明明我淨係放咗mh落去
有無巴絲有相同經歷？